[UST] 放Hall 9 女位 - full year 18/19

想放hall 9 full year，有興趣留tg

同房係咪正妹先

分fall term同spring term